我想講，點解連登仔見到kol幫藍公司賣廣告可以以揾食為由輕輕帶過?

講真，你話食藍店都話可能去到唔熟既地方，唔係check得咁清楚，有機會食錯一次兩次
但你而家係接廣告做wo，講緊係要簽約，你點會唔起清楚人個底先簽約啊?一般人簽約個陣都要睇清楚所有terms and conditions先啦，無可能唔清楚係藍係黃啦掛? 點解連登仔又可以當無事?
係啊，咁tvb d 藝人都係揾食only，又唔見你輕輕帶過?

不嬲連登仔都雙重標準
佢哋冇人care
所以私下幫襯幾多藍店、幫藍店集團打工都冇人理
自己做就okay 但去到人地做就係仆街賤種含家產